謝天謝地 牙Fred出返來了

一天都光晒☺️

解封了

tvb少見嘅德政

狙擊

牙fred又唱好歌

香港人唔配有牙fred

垃圾Fred

唔撐牙Fred唔配上連登